唔知會員他首點樣呢

好擔心佢做傻事 個人已經蠢

推

唔會有事

琴晚喊死我 沙拿傷左